勇武好波 唔割 唔好被捕呀

屌住呀兄弟 記住諗定點撤
be water i love you all
光復香港

推

唔割呀

push

完全支持前線決定

唔割

香港係大家架

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

九龍灣點走？

有無人熟觀塘，麻煩留低d逃生路線

勇武好型 辛苦哂

不完美但可接受

好團結

睇live 睇到喊

唔割 但小心啦

做法不完美，但可接受，要改善。

核爆都唔割
勇武 i love u

割係咩意思 我腦入而無出現過呢隻字

唔會有人割
只要唔好打9自己人同記者

Push

佢地唔割我席已經好好

小心被圍
諗定點走

小心為上點都唔會割

不被捕便成仁

加油呀

不受傷 不被捕

勇武好理智

話衝一波就退

小心呀手足

推呀

救人！打狗！

重要！影響成敗新口號 ：［打狗！救人！］

九龍灣好難走 be water

當執催淚彈變日常

勇武唔割我地和理非都執到
我地無資格提割𥱊依兩隻字
唔好有事！be water!!!!
不受傷 不被捕

小心有鬼

大家好合作

內街好窄 小心

好波

加油！！

勇武加油💪

有冇人識地型幫佢地畫定撒退路線⋯

be water i love you all
光復香港

點都唔會割

打狗！ 救人！

痴線真係好勇 love you all

係驚俾人大圍捕

只係希望冇人被捕

加油

支持前線

各位勇武手足

退去民居 大家cover

機場機場

做得好啊手足！

唔割！
Be water!!!!

完全無諗過割！
無丫，千分一秒都無諗過！

好擔心

加油啊屌

核彈都唔割！！！

希望平平安安乍
死都唔割

光復香港

時代革命

轉左起點

我而家搵到個制衡狗隊濫暴方法

詳情：

[班勇武手足可能一直都去錯地方] 聽朝還眼楂緊政府春袋集會!

佢地點走

支持！

［文宣正名］爆眼只係誤中， 真正目的爆頭headshot

九龍灣點走？

小心手足
be water

香港人愛香港人愛香港

我見到嘅係你地對香港嘅愛呀
i love you手足們

點都唔撚割

推
依一世都唔好唔記得黑警做過啲咩
認撚住依兩個臭閪迫女手足除衫 非禮女手足
PC55827 霍少清
PC26522 陳詠詩

TAKE CARE

Love you all, be safe

核彈都唔割呀

屌你老母！！

支持火magic

已經無再考慮割唔割 佢地真係好撚勁呀

核彈都唔割

好撚勁好出色！支持勇武不割蓆！

話明核爆都唔割呀

不要說：不割勇武
試著說：請勇武不要割我

支持 永遠

最愛勇武